size_of_node: 28; leaf_part: 4; non_leaf_part: 4
ini_root_pointer_seek: 0
clear_root_pointer_seek: 0
clear_root_seek: 0
which is: pos:-559038737 size:1 key:(null)


1 29; 2 18; 3 59; 4 25; 5 3; 6 51; 7 69; 8 44; 9 70; 10 41; 11 11; 12 52; 13 62; 14 33; 15 49; 16 32; 17 39; 18 2; 19 12; 20 40; 21 10; 22 5; 23 65; 24 58; 25 28; 26 26; 27 42; 28 50; 29 45; 30 19; 31 22; 32 17; 33 8; 34 13; 35 34; 36 24; 37 1; 38 7; 39 66; 40 54; 41 67; 42 38; 43 64; 44 63; 45 57; 46 6; 47 47; 48 4; 49 48; 50 31; 51 15; 52 16; 53 53; 54 68; 55 46; 56 35; 57 56; 58 37; 59 9; 60 27; 61 43; 62 30; 63 36; 64 14; 65 20; 66 61; 67 55; 68 21; 69 23; 70 60;

37 1; 18 2; 5 3; 48 4; 22 5; 46 6; 38 7; 33 8; 59 9; 21 10; 11 11; 19 12; 34 13; 64 14; 51 15; 52 16; 32 17; 2 18; 30 19; 65 20; 68 21; 31 22; 69 23; 36 24; 4 25; 26 26; 60 27; 25 28; 1 29; 62 30; 50 31; 16 32; 14 33; 35 34; 56 35; 63 36; 58 37; 42 38; 17 39; 20 40; 10 41; 27 42; 61 43; 8 44; 29 45; 55 46; 47 47; 49 48; 15 49; 28 50; 6 51; 12 52; 53 53; 40 54; 67 55; 57 56; 45 57; 24 58; 3 59; 70 60; 66 61; 13 62; 44 63; 43 64; 23 65; 39 66; 41 67; 54 68; 7 69; 9 70; 

remove now


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 37, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:37
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 37, point: 3280; key: 48, point: 1312; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:37
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 37, point: 574; key: 42, point: 3198; 
load_node_seek: 574
which is: pos:574 size:2 key:37
load_cache_seek: 602
which are:
key: 37, point: 656; key: 39, point: 3116; 
load_node_seek: 656
which is: pos:656 size:2 key:37
load_cache_seek: 684
which are:
key: 37, value: 1; key: 38, value: 7; 
load_node_seek: 3116
which is: pos:3116 size:3 key:39
load_cache_seek: 3144
which are:
key: 39, value: 66; key: 40, value: 54; key: 41, value: 67; 
save_cache_seek: 3144
which are:
key: 40, value: 54; key: 41, value: 67; 
save_cache_seek: 684
which are:
key: 38, value: 7; key: 39, value: 66; 
save_node_seek: 3116
which is: pos:3116 size:2 key:40
save_node_seek: 656
which is: pos:656 size:2 key:38
save_node_seek: 574
which is: pos:574 size:2 key:38
save_cache_seek: 602
which are:
key: 38, point: 656; key: 40, point: 3116; 
save_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:38
save_cache_seek: 3308
which are:
key: 38, point: 574; key: 42, point: 3198; 
save_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:38
save_cache_seek: 3472
which are:
key: 38, point: 3280; key: 48, point: 1312; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 18, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:3 key:18
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 18, point: 902; key: 24, point: 2952; key: 29, point: 1558; 
load_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:3 key:29
load_cache_seek: 1586
which are:
key: 29, point: 2296; key: 31, point: 246; key: 34, point: 1394; 
load_node_seek: 1394
which is: pos:1394 size:3 key:34
load_cache_seek: 1422
which are:
key: 34, value: 13; key: 35, value: 34; key: 36, value: 24; 
remove: 37 1


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 18, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:3 key:18
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 18, point: 902; key: 24, point: 2952; key: 29, point: 1558; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:18
load_cache_seek: 930
which are:
key: 18, point: 410; key: 21, point: 984; 
load_node_seek: 410
which is: pos:410 size:3 key:18
load_cache_seek: 438
which are:
key: 18, value: 2; key: 19, value: 12; key: 20, value: 40; 
save_node_seek: 410
which is: pos:410 size:2 key:19
save_cache_seek: 438
which are:
key: 19, value: 12; key: 20, value: 40; 
save_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:19
save_cache_seek: 930
which are:
key: 19, point: 410; key: 21, point: 984; 
save_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:3 key:19
save_cache_seek: 2242
which are:
key: 19, point: 902; key: 24, point: 2952; key: 29, point: 1558; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:3 key:1
load_cache_seek: 520
which are:
key: 1, point: 164; key: 6, point: 3608; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:3 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 12, point: 2460; key: 15, point: 1804; 
load_node_seek: 1804
which is: pos:1804 size:3 key:15
load_cache_seek: 1832
which are:
key: 15, value: 49; key: 16, value: 32; key: 17, value: 39; 
remove: 18 2


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:3 key:1
load_cache_seek: 520
which are:
key: 1, point: 164; key: 6, point: 3608; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 164
which is: pos:164 size:2 key:1
load_cache_seek: 192
which are:
key: 1, point: 82; key: 3, point: 3034; 
load_node_seek: 3034
which is: pos:3034 size:3 key:3
load_cache_seek: 3062
which are:
key: 3, value: 59; key: 4, value: 25; key: 5, value: 3; 
save_node_seek: 3034
which is: pos:3034 size:2 key:3
save_cache_seek: 3062
which are:
key: 3, value: 59; key: 4, value: 25; 
save_node_seek: 164
which is: pos:164 size:2 key:1
save_cache_seek: 192
which are:
key: 1, point: 82; key: 3, point: 3034; 
save_node_seek: 492
which is: pos:492 size:3 key:1
save_cache_seek: 520
which are:
key: 1, point: 164; key: 6, point: 3608; key: 10, point: 2132; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:3 key:1
load_cache_seek: 520
which are:
key: 1, point: 164; key: 6, point: 3608; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 164
which is: pos:164 size:2 key:1
load_cache_seek: 192
which are:
key: 1, point: 82; key: 3, point: 3034; 
load_node_seek: 3034
which is: pos:3034 size:2 key:3
load_cache_seek: 3062
which are:
key: 3, value: 59; key: 4, value: 25; 
remove: 5 3


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:38
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 38, point: 3280; key: 48, point: 1312; 
load_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:3 key:48
load_cache_seek: 1340
which are:
key: 48, point: 1968; key: 57, point: 1148; key: 65, point: 2624; 
load_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:3 key:48
load_cache_seek: 1996
which are:
key: 48, point: 328; key: 51, point: 1722; key: 54, point: 2378; 
load_node_seek: 328
which is: pos:328 size:3 key:48
load_cache_seek: 356
which are:
key: 48, value: 4; key: 49, value: 48; key: 50, value: 31; 
save_node_seek: 328
which is: pos:328 size:2 key:49
save_cache_seek: 356
which are:
key: 49, value: 48; key: 50, value: 31; 
save_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:3 key:49
save_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 51, point: 1722; key: 54, point: 2378; 
save_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:3 key:49
save_cache_seek: 1340
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; key: 65, point: 2624; 
save_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:38
save_cache_seek: 3472
which are:
key: 38, point: 3280; key: 49, point: 1312; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:38
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 38, point: 3280; key: 49, point: 1312; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:38
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 38, point: 574; key: 42, point: 3198; 
load_node_seek: 3198
which is: pos:3198 size:2 key:42
load_cache_seek: 3226
which are:
key: 42, point: 1886; key: 45, point: 2788; 
load_node_seek: 2788
which is: pos:2788 size:3 key:45
load_cache_seek: 2816
which are:
key: 45, value: 57; key: 46, value: 6; key: 47, value: 47; 
remove: 48 4


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:3 key:19
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 19, point: 902; key: 24, point: 2952; key: 29, point: 1558; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:19
load_cache_seek: 930
which are:
key: 19, point: 410; key: 21, point: 984; 
load_node_seek: 984
which is: pos:984 size:3 key:21
load_cache_seek: 1012
which are:
key: 21, value: 10; key: 22, value: 5; key: 23, value: 65; 
save_node_seek: 984
which is: pos:984 size:2 key:21
save_cache_seek: 1012
which are:
key: 21, value: 10; key: 23, value: 65; 
save_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:19
save_cache_seek: 930
which are:
key: 19, point: 410; key: 21, point: 984; 
save_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:3 key:19
save_cache_seek: 2242
which are:
key: 19, point: 902; key: 24, point: 2952; key: 29, point: 1558; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:3 key:19
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 19, point: 902; key: 24, point: 2952; key: 29, point: 1558; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:19
load_cache_seek: 930
which are:
key: 19, point: 410; key: 21, point: 984; 
load_node_seek: 984
which is: pos:984 size:2 key:21
load_cache_seek: 1012
which are:
key: 21, value: 10; key: 23, value: 65; 
remove: 22 5


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:38
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 38, point: 3280; key: 49, point: 1312; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:38
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 38, point: 574; key: 42, point: 3198; 
load_node_seek: 3198
which is: pos:3198 size:2 key:42
load_cache_seek: 3226
which are:
key: 42, point: 1886; key: 45, point: 2788; 
load_node_seek: 2788
which is: pos:2788 size:3 key:45
load_cache_seek: 2816
which are:
key: 45, value: 57; key: 46, value: 6; key: 47, value: 47; 
save_node_seek: 2788
which is: pos:2788 size:2 key:45
save_cache_seek: 2816
which are:
key: 45, value: 57; key: 47, value: 47; 
save_node_seek: 3198
which is: pos:3198 size:2 key:42
save_cache_seek: 3226
which are:
key: 42, point: 1886; key: 45, point: 2788; 
save_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:38
save_cache_seek: 3308
which are:
key: 38, point: 574; key: 42, point: 3198; 
save_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:38
save_cache_seek: 3472
which are:
key: 38, point: 3280; key: 49, point: 1312; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:38
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 38, point: 3280; key: 49, point: 1312; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:38
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 38, point: 574; key: 42, point: 3198; 
load_node_seek: 3198
which is: pos:3198 size:2 key:42
load_cache_seek: 3226
which are:
key: 42, point: 1886; key: 45, point: 2788; 
load_node_seek: 2788
which is: pos:2788 size:2 key:45
load_cache_seek: 2816
which are:
key: 45, value: 57; key: 47, value: 47; 
remove: 46 6


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 38, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:38
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 38, point: 3280; key: 49, point: 1312; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:38
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 38, point: 574; key: 42, point: 3198; 
load_node_seek: 574
which is: pos:574 size:2 key:38
load_cache_seek: 602
which are:
key: 38, point: 656; key: 40, point: 3116; 
load_node_seek: 656
which is: pos:656 size:2 key:38
load_cache_seek: 684
which are:
key: 38, value: 7; key: 39, value: 66; 
load_node_seek: 3116
which is: pos:3116 size:2 key:40
load_node_seek: 1886
which is: pos:1886 size:3 key:42
save_node_seek: 1886
which is: pos:1886 size:3 key:42
load_cache_seek: 3144
which are:
key: 40, value: 54; key: 41, value: 67; 
save_cache_seek: 684
which are:
key: 39, value: 66; key: 40, value: 54; key: 41, value: 67; 
save_node_seek: 656
which is: pos:656 size:3 key:39
load_node_seek: 3198
which is: pos:3198 size:2 key:42
load_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:3 key:49
save_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:3 key:49
load_cache_seek: 3226
which are:
key: 42, point: 1886; key: 45, point: 2788; 
save_cache_seek: 602
which are:
key: 39, value: 656; key: 42, value: 1886; key: 45, value: 2788; 
save_node_seek: 574
which is: pos:574 size:3 key:39
load_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:3 key:49
load_cache_seek: 1340
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; key: 65, point: 2624; 
save_cache_seek: 1340
which are:
key: 57, point: 1148; key: 65, point: 2624; 
save_cache_seek: 3308
which are:
key: 39, point: 574; key: 49, point: 1968; 
save_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:2 key:57
save_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:39
save_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
save_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:3 key:19
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 19, point: 902; key: 24, point: 2952; key: 29, point: 1558; 
load_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:3 key:29
load_cache_seek: 1586
which are:
key: 29, point: 2296; key: 31, point: 246; key: 34, point: 1394; 
load_node_seek: 1394
which is: pos:1394 size:3 key:34
load_cache_seek: 1422
which are:
key: 34, value: 13; key: 35, value: 34; key: 36, value: 24; 
remove: 38 7


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:3 key:19
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 19, point: 902; key: 24, point: 2952; key: 29, point: 1558; 
load_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:3 key:29
load_cache_seek: 1586
which are:
key: 29, point: 2296; key: 31, point: 246; key: 34, point: 1394; 
load_node_seek: 246
which is: pos:246 size:3 key:31
load_cache_seek: 274
which are:
key: 31, value: 22; key: 32, value: 17; key: 33, value: 8; 
save_node_seek: 246
which is: pos:246 size:2 key:31
save_cache_seek: 274
which are:
key: 31, value: 22; key: 32, value: 17; 
save_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:3 key:29
save_cache_seek: 1586
which are:
key: 29, point: 2296; key: 31, point: 246; key: 34, point: 1394; 
save_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:3 key:19
save_cache_seek: 2242
which are:
key: 19, point: 902; key: 24, point: 2952; key: 29, point: 1558; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:3 key:19
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 19, point: 902; key: 24, point: 2952; key: 29, point: 1558; 
load_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:3 key:29
load_cache_seek: 1586
which are:
key: 29, point: 2296; key: 31, point: 246; key: 34, point: 1394; 
load_node_seek: 246
which is: pos:246 size:2 key:31
load_cache_seek: 274
which are:
key: 31, value: 22; key: 32, value: 17; 
remove: 33 8


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
load_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:2 key:57
load_cache_seek: 1340
which are:
key: 57, point: 1148; key: 65, point: 2624; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 59, point: 738; key: 62, point: 1640; 
load_node_seek: 738
which is: pos:738 size:3 key:59
load_cache_seek: 766
which are:
key: 59, value: 9; key: 60, value: 27; key: 61, value: 43; 
save_node_seek: 738
which is: pos:738 size:2 key:60
save_cache_seek: 766
which are:
key: 60, value: 27; key: 61, value: 43; 
save_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
save_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 60, point: 738; key: 62, point: 1640; 
save_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:2 key:57
save_cache_seek: 1340
which are:
key: 57, point: 1148; key: 65, point: 2624; 
save_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
save_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
load_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:2 key:57
load_cache_seek: 1340
which are:
key: 57, point: 1148; key: 65, point: 2624; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 60, point: 738; key: 62, point: 1640; 
load_node_seek: 2706
which is: pos:2706 size:2 key:57
load_cache_seek: 2734
which are:
key: 57, value: 56; key: 58, value: 37; 
remove: 59 9


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:3 key:19
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 19, point: 902; key: 24, point: 2952; key: 29, point: 1558; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:19
load_cache_seek: 930
which are:
key: 19, point: 410; key: 21, point: 984; 
load_node_seek: 984
which is: pos:984 size:2 key:21
load_cache_seek: 1012
which are:
key: 21, value: 10; key: 23, value: 65; 
load_node_seek: 410
which is: pos:410 size:2 key:19
load_node_seek: 7273254
which is: pos:-559038737 size:1 key:0
save_node_seek: 410
which is: pos:410 size:3 key:19
load_node_seek: 2952
which is: pos:2952 size:2 key:24
load_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:3 key:29
save_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:3 key:29
load_cache_seek: 2980
which are:
key: 24, point: 2870; key: 26, point: 1476; 
save_cache_seek: 930
which are:
key: 19, value: 410; key: 24, value: 2870; key: 26, value: 1476; 
save_node_seek: 902
which is: pos:902 size:3 key:19
save_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:19
save_cache_seek: 2242
which are:
key: 19, point: 902; key: 29, point: 1558; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:19
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 19, point: 902; key: 29, point: 1558; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:3 key:19
load_cache_seek: 930
which are:
key: 19, point: 410; key: 24, point: 2870; key: 26, point: 1476; 
load_node_seek: 410
which is: pos:410 size:3 key:19
load_cache_seek: 438
which are:
key: 19, value: 12; key: 20, value: 40; key: 23, value: 65; 
remove: 21 10


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:3 key:1
load_cache_seek: 520
which are:
key: 1, point: 164; key: 6, point: 3608; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:3 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 12, point: 2460; key: 15, point: 1804; 
load_node_seek: 2050
which is: pos:2050 size:2 key:10
load_cache_seek: 2078
which are:
key: 10, value: 41; key: 11, value: 11; 
load_node_seek: 2460
which is: pos:2460 size:3 key:12
load_cache_seek: 2488
which are:
key: 12, value: 52; key: 13, value: 62; key: 14, value: 33; 
save_cache_seek: 2488
which are:
key: 13, value: 62; key: 14, value: 33; 
save_cache_seek: 2078
which are:
key: 10, value: 41; key: 12, value: 52; 
save_node_seek: 2460
which is: pos:2460 size:2 key:13
save_node_seek: 2050
which is: pos:2050 size:2 key:10
save_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:3 key:10
save_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; key: 15, point: 1804; 
save_node_seek: 492
which is: pos:492 size:3 key:1
save_cache_seek: 520
which are:
key: 1, point: 164; key: 6, point: 3608; key: 10, point: 2132; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:3 key:1
load_cache_seek: 520
which are:
key: 1, point: 164; key: 6, point: 3608; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:3 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; key: 15, point: 1804; 
load_node_seek: 2050
which is: pos:2050 size:2 key:10
load_cache_seek: 2078
which are:
key: 10, value: 41; key: 12, value: 52; 
remove: 11 11


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 19, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:19
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 19, point: 902; key: 29, point: 1558; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:3 key:19
load_cache_seek: 930
which are:
key: 19, point: 410; key: 24, point: 2870; key: 26, point: 1476; 
load_node_seek: 410
which is: pos:410 size:3 key:19
load_cache_seek: 438
which are:
key: 19, value: 12; key: 20, value: 40; key: 23, value: 65; 
save_node_seek: 410
which is: pos:410 size:2 key:20
save_cache_seek: 438
which are:
key: 20, value: 40; key: 23, value: 65; 
save_node_seek: 902
which is: pos:902 size:3 key:20
save_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 24, point: 2870; key: 26, point: 1476; 
save_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
save_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 29, point: 1558; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:3 key:1
load_cache_seek: 520
which are:
key: 1, point: 164; key: 6, point: 3608; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:3 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; key: 15, point: 1804; 
load_node_seek: 1804
which is: pos:1804 size:3 key:15
load_cache_seek: 1832
which are:
key: 15, value: 49; key: 16, value: 32; key: 17, value: 39; 
remove: 19 12


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 29, point: 1558; 
load_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:3 key:29
load_cache_seek: 1586
which are:
key: 29, point: 2296; key: 31, point: 246; key: 34, point: 1394; 
load_node_seek: 1394
which is: pos:1394 size:3 key:34
load_cache_seek: 1422
which are:
key: 34, value: 13; key: 35, value: 34; key: 36, value: 24; 
save_node_seek: 1394
which is: pos:1394 size:2 key:35
save_cache_seek: 1422
which are:
key: 35, value: 34; key: 36, value: 24; 
save_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:3 key:29
save_cache_seek: 1586
which are:
key: 29, point: 2296; key: 31, point: 246; key: 35, point: 1394; 
save_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
save_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 29, point: 1558; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 29, point: 1558; 
load_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:3 key:29
load_cache_seek: 1586
which are:
key: 29, point: 2296; key: 31, point: 246; key: 35, point: 1394; 
load_node_seek: 246
which is: pos:246 size:2 key:31
load_cache_seek: 274
which are:
key: 31, value: 22; key: 32, value: 17; 
remove: 34 13


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
load_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:2 key:57
load_cache_seek: 1340
which are:
key: 57, point: 1148; key: 65, point: 2624; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 60, point: 738; key: 62, point: 1640; 
load_node_seek: 1640
which is: pos:1640 size:3 key:62
load_cache_seek: 1668
which are:
key: 62, value: 30; key: 63, value: 36; key: 64, value: 14; 
save_node_seek: 1640
which is: pos:1640 size:2 key:62
save_cache_seek: 1668
which are:
key: 62, value: 30; key: 63, value: 36; 
save_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
save_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 60, point: 738; key: 62, point: 1640; 
save_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:2 key:57
save_cache_seek: 1340
which are:
key: 57, point: 1148; key: 65, point: 2624; 
save_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
save_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
load_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:2 key:57
load_cache_seek: 1340
which are:
key: 57, point: 1148; key: 65, point: 2624; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 60, point: 738; key: 62, point: 1640; 
load_node_seek: 1640
which is: pos:1640 size:2 key:62
load_cache_seek: 1668
which are:
key: 62, value: 30; key: 63, value: 36; 
remove: 64 14


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:39
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 39, point: 574; key: 49, point: 1968; 
load_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:3 key:49
load_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 51, point: 1722; key: 54, point: 2378; 
load_node_seek: 1722
which is: pos:1722 size:3 key:51
load_cache_seek: 1750
which are:
key: 51, value: 15; key: 52, value: 16; key: 53, value: 53; 
save_node_seek: 1722
which is: pos:1722 size:2 key:52
save_cache_seek: 1750
which are:
key: 52, value: 16; key: 53, value: 53; 
save_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:3 key:49
save_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 52, point: 1722; key: 54, point: 2378; 
save_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:39
save_cache_seek: 3308
which are:
key: 39, point: 574; key: 49, point: 1968; 
save_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
save_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:39
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 39, point: 574; key: 49, point: 1968; 
load_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:3 key:49
load_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 52, point: 1722; key: 54, point: 2378; 
load_node_seek: 328
which is: pos:328 size:2 key:49
load_cache_seek: 356
which are:
key: 49, value: 48; key: 50, value: 31; 
remove: 51 15


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:39
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 39, point: 574; key: 49, point: 1968; 
load_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:3 key:49
load_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 52, point: 1722; key: 54, point: 2378; 
load_node_seek: 1722
which is: pos:1722 size:2 key:52
load_cache_seek: 1750
which are:
key: 52, value: 16; key: 53, value: 53; 
load_node_seek: 2378
which is: pos:2378 size:3 key:54
load_cache_seek: 2406
which are:
key: 54, value: 68; key: 55, value: 46; key: 56, value: 35; 
save_cache_seek: 2406
which are:
key: 55, value: 46; key: 56, value: 35; 
save_cache_seek: 1750
which are:
key: 53, value: 53; key: 54, value: 68; 
save_node_seek: 2378
which is: pos:2378 size:2 key:55
save_node_seek: 1722
which is: pos:1722 size:2 key:53
save_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:3 key:49
save_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 53, point: 1722; key: 55, point: 2378; 
save_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:39
save_cache_seek: 3308
which are:
key: 39, point: 574; key: 49, point: 1968; 
save_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
save_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:39
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 39, point: 574; key: 49, point: 1968; 
load_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:3 key:49
load_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 53, point: 1722; key: 55, point: 2378; 
load_node_seek: 328
which is: pos:328 size:2 key:49
load_cache_seek: 356
which are:
key: 49, value: 48; key: 50, value: 31; 
remove: 52 16


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 29, point: 1558; 
load_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:3 key:29
load_cache_seek: 1586
which are:
key: 29, point: 2296; key: 31, point: 246; key: 35, point: 1394; 
load_node_seek: 246
which is: pos:246 size:2 key:31
load_cache_seek: 274
which are:
key: 31, value: 22; key: 32, value: 17; 
load_node_seek: 1394
which is: pos:1394 size:2 key:35
load_node_seek: 656
which is: pos:656 size:3 key:39
save_node_seek: 656
which is: pos:656 size:3 key:39
load_cache_seek: 1422
which are:
key: 35, value: 34; key: 36, value: 24; 
save_cache_seek: 274
which are:
key: 31, value: 22; key: 35, value: 34; key: 36, value: 24; 
save_node_seek: 246
which is: pos:246 size:3 key:31
save_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:2 key:29
save_cache_seek: 1586
which are:
key: 29, point: 2296; key: 31, point: 246; 
save_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
save_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 29, point: 1558; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 29, point: 1558; 
load_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:2 key:29
load_cache_seek: 1586
which are:
key: 29, point: 2296; key: 31, point: 246; 
load_node_seek: 246
which is: pos:246 size:3 key:31
load_cache_seek: 274
which are:
key: 31, value: 22; key: 35, value: 34; key: 36, value: 24; 
remove: 32 17


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:3 key:1
load_cache_seek: 520
which are:
key: 1, point: 164; key: 6, point: 3608; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 164
which is: pos:164 size:2 key:1
load_cache_seek: 192
which are:
key: 1, point: 82; key: 3, point: 3034; 
load_node_seek: 82
which is: pos:82 size:2 key:1
load_cache_seek: 110
which are:
key: 1, value: 29; key: 2, value: 18; 
load_node_seek: 3034
which is: pos:3034 size:2 key:3
load_node_seek: 820
which is: pos:820 size:2 key:6
save_node_seek: 820
which is: pos:820 size:2 key:6
load_cache_seek: 3062
which are:
key: 3, value: 59; key: 4, value: 25; 
save_cache_seek: 110
which are:
key: 1, value: 29; key: 3, value: 59; key: 4, value: 25; 
save_node_seek: 82
which is: pos:82 size:3 key:1
load_node_seek: 3608
which is: pos:3608 size:2 key:6
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:3 key:10
save_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:3 key:10
load_cache_seek: 3636
which are:
key: 6, point: 820; key: 8, point: 3526; 
save_cache_seek: 192
which are:
key: 1, value: 82; key: 6, value: 820; key: 8, value: 3526; 
save_node_seek: 164
which is: pos:164 size:3 key:1
save_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:1
save_cache_seek: 520
which are:
key: 1, point: 164; key: 10, point: 2132; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:1
load_cache_seek: 520
which are:
key: 1, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 164
which is: pos:164 size:3 key:1
load_cache_seek: 192
which are:
key: 1, point: 82; key: 6, point: 820; key: 8, point: 3526; 
load_node_seek: 82
which is: pos:82 size:3 key:1
load_cache_seek: 110
which are:
key: 1, value: 29; key: 3, value: 59; key: 4, value: 25; 
remove: 2 18


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 29, point: 1558; 
load_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:2 key:29
load_cache_seek: 1586
which are:
key: 29, point: 2296; key: 31, point: 246; 
load_node_seek: 2296
which is: pos:2296 size:2 key:29
load_cache_seek: 2324
which are:
key: 29, value: 45; key: 30, value: 19; 
load_node_seek: 246
which is: pos:246 size:3 key:31
load_cache_seek: 274
which are:
key: 31, value: 22; key: 35, value: 34; key: 36, value: 24; 
save_cache_seek: 274
which are:
key: 35, value: 34; key: 36, value: 24; 
save_cache_seek: 2324
which are:
key: 29, value: 45; key: 31, value: 22; 
save_node_seek: 246
which is: pos:246 size:2 key:35
save_node_seek: 2296
which is: pos:2296 size:2 key:29
save_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:2 key:29
save_cache_seek: 1586
which are:
key: 29, point: 2296; key: 35, point: 246; 
save_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
save_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 29, point: 1558; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 29, point: 1558; 
load_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:2 key:29
load_cache_seek: 1586
which are:
key: 29, point: 2296; key: 35, point: 246; 
load_node_seek: 2296
which is: pos:2296 size:2 key:29
load_cache_seek: 2324
which are:
key: 29, value: 45; key: 31, value: 22; 
remove: 30 19


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
load_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:2 key:57
load_cache_seek: 1340
which are:
key: 57, point: 1148; key: 65, point: 2624; 
load_node_seek: 2624
which is: pos:2624 size:2 key:65
load_cache_seek: 2652
which are:
key: 65, point: 1066; key: 68, point: 2542; 
load_node_seek: 1066
which is: pos:1066 size:3 key:65
load_cache_seek: 1094
which are:
key: 65, value: 20; key: 66, value: 61; key: 67, value: 55; 
save_node_seek: 1066
which is: pos:1066 size:2 key:66
save_cache_seek: 1094
which are:
key: 66, value: 61; key: 67, value: 55; 
save_node_seek: 2624
which is: pos:2624 size:2 key:66
save_cache_seek: 2652
which are:
key: 66, point: 1066; key: 68, point: 2542; 
save_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:2 key:57
save_cache_seek: 1340
which are:
key: 57, point: 1148; key: 66, point: 2624; 
save_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
save_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
load_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:2 key:57
load_cache_seek: 1340
which are:
key: 57, point: 1148; key: 66, point: 2624; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 60, point: 738; key: 62, point: 1640; 
load_node_seek: 1640
which is: pos:1640 size:2 key:62
load_cache_seek: 1668
which are:
key: 62, value: 30; key: 63, value: 36; 
remove: 65 20


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
load_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:2 key:57
load_cache_seek: 1340
which are:
key: 57, point: 1148; key: 66, point: 2624; 
load_node_seek: 2624
which is: pos:2624 size:2 key:66
load_cache_seek: 2652
which are:
key: 66, point: 1066; key: 68, point: 2542; 
load_node_seek: 2542
which is: pos:2542 size:3 key:68
load_cache_seek: 2570
which are:
key: 68, value: 21; key: 69, value: 23; key: 70, value: 60; 
save_node_seek: 2542
which is: pos:2542 size:2 key:69
save_cache_seek: 2570
which are:
key: 69, value: 23; key: 70, value: 60; 
save_node_seek: 2624
which is: pos:2624 size:2 key:66
save_cache_seek: 2652
which are:
key: 66, point: 1066; key: 69, point: 2542; 
save_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:2 key:57
save_cache_seek: 1340
which are:
key: 57, point: 1148; key: 66, point: 2624; 
save_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
save_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
load_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:2 key:57
load_cache_seek: 1340
which are:
key: 57, point: 1148; key: 66, point: 2624; 
load_node_seek: 2624
which is: pos:2624 size:2 key:66
load_cache_seek: 2652
which are:
key: 66, point: 1066; key: 69, point: 2542; 
load_node_seek: 1066
which is: pos:1066 size:2 key:66
load_cache_seek: 1094
which are:
key: 66, value: 61; key: 67, value: 55; 
remove: 68 21


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 29, point: 1558; 
load_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:2 key:29
load_cache_seek: 1586
which are:
key: 29, point: 2296; key: 35, point: 246; 
load_node_seek: 2296
which is: pos:2296 size:2 key:29
load_cache_seek: 2324
which are:
key: 29, value: 45; key: 31, value: 22; 
load_node_seek: 246
which is: pos:246 size:2 key:35
load_node_seek: 656
which is: pos:656 size:3 key:39
save_node_seek: 656
which is: pos:656 size:3 key:39
load_cache_seek: 274
which are:
key: 35, value: 34; key: 36, value: 24; 
save_cache_seek: 2324
which are:
key: 29, value: 45; key: 35, value: 34; key: 36, value: 24; 
save_node_seek: 2296
which is: pos:2296 size:3 key:29
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:3 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 24, point: 2870; key: 26, point: 1476; 
save_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 24, point: 2870; 
save_cache_seek: 1586
which are:
key: 26, point: 1476; key: 29, point: 2296; 
save_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
save_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:2 key:26
save_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
save_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 26, point: 1558; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 26, point: 1558; 
load_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:2 key:26
load_cache_seek: 1586
which are:
key: 26, point: 1476; key: 29, point: 2296; 
load_node_seek: 2296
which is: pos:2296 size:3 key:29
load_cache_seek: 2324
which are:
key: 29, value: 45; key: 35, value: 34; key: 36, value: 24; 
remove: 31 22


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
load_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:2 key:57
load_cache_seek: 1340
which are:
key: 57, point: 1148; key: 66, point: 2624; 
load_node_seek: 2624
which is: pos:2624 size:2 key:66
load_cache_seek: 2652
which are:
key: 66, point: 1066; key: 69, point: 2542; 
load_node_seek: 2542
which is: pos:2542 size:2 key:69
load_cache_seek: 2570
which are:
key: 69, value: 23; key: 70, value: 60; 
load_node_seek: 1066
which is: pos:1066 size:2 key:66
save_node_seek: 1066
which is: pos:1066 size:3 key:66
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 60, point: 738; key: 62, point: 1640; 
save_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 60, point: 738; 
save_cache_seek: 2652
which are:
key: 62, point: 1640; key: 66, point: 1066; 
save_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:2 key:57
save_node_seek: 2624
which is: pos:2624 size:2 key:62
save_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:2 key:57
save_cache_seek: 1340
which are:
key: 57, point: 1148; key: 62, point: 2624; 
save_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
save_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
load_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:2 key:57
load_cache_seek: 1340
which are:
key: 57, point: 1148; key: 62, point: 2624; 
load_node_seek: 2624
which is: pos:2624 size:2 key:62
load_cache_seek: 2652
which are:
key: 62, point: 1640; key: 66, point: 1066; 
load_node_seek: 1066
which is: pos:1066 size:3 key:66
load_cache_seek: 1094
which are:
key: 66, value: 61; key: 67, value: 55; key: 70, value: 60; 
remove: 69 23


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 26, point: 1558; 
load_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:2 key:26
load_cache_seek: 1586
which are:
key: 26, point: 1476; key: 29, point: 2296; 
load_node_seek: 2296
which is: pos:2296 size:3 key:29
load_cache_seek: 2324
which are:
key: 29, value: 45; key: 35, value: 34; key: 36, value: 24; 
save_node_seek: 2296
which is: pos:2296 size:2 key:29
save_cache_seek: 2324
which are:
key: 29, value: 45; key: 35, value: 34; 
save_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:2 key:26
save_cache_seek: 1586
which are:
key: 26, point: 1476; key: 29, point: 2296; 
save_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
save_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 26, point: 1558; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 26, point: 1558; 
load_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:2 key:26
load_cache_seek: 1586
which are:
key: 26, point: 1476; key: 29, point: 2296; 
load_node_seek: 2296
which is: pos:2296 size:2 key:29
load_cache_seek: 2324
which are:
key: 29, value: 45; key: 35, value: 34; 
remove: 36 24


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:1
load_cache_seek: 520
which are:
key: 1, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 164
which is: pos:164 size:3 key:1
load_cache_seek: 192
which are:
key: 1, point: 82; key: 6, point: 820; key: 8, point: 3526; 
load_node_seek: 82
which is: pos:82 size:3 key:1
load_cache_seek: 110
which are:
key: 1, value: 29; key: 3, value: 59; key: 4, value: 25; 
save_node_seek: 82
which is: pos:82 size:2 key:1
save_cache_seek: 110
which are:
key: 1, value: 29; key: 3, value: 59; 
save_node_seek: 164
which is: pos:164 size:3 key:1
save_cache_seek: 192
which are:
key: 1, point: 82; key: 6, point: 820; key: 8, point: 3526; 
save_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:1
save_cache_seek: 520
which are:
key: 1, point: 164; key: 10, point: 2132; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:1
load_cache_seek: 520
which are:
key: 1, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 164
which is: pos:164 size:3 key:1
load_cache_seek: 192
which are:
key: 1, point: 82; key: 6, point: 820; key: 8, point: 3526; 
load_node_seek: 82
which is: pos:82 size:2 key:1
load_cache_seek: 110
which are:
key: 1, value: 29; key: 3, value: 59; 
remove: 4 25


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 26, point: 1558; 
load_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:2 key:26
load_cache_seek: 1586
which are:
key: 26, point: 1476; key: 29, point: 2296; 
load_node_seek: 1476
which is: pos:1476 size:3 key:26
load_cache_seek: 1504
which are:
key: 26, value: 26; key: 27, value: 42; key: 28, value: 50; 
save_node_seek: 1476
which is: pos:1476 size:2 key:27
save_cache_seek: 1504
which are:
key: 27, value: 42; key: 28, value: 50; 
save_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:2 key:27
save_cache_seek: 1586
which are:
key: 27, point: 1476; key: 29, point: 2296; 
save_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
save_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 27, point: 1558; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
save_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
save_node_seek: 3362
which is: pos:3362 size:2 key:1
load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 27, point: 1558; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 24, point: 2870; 
load_node_seek: 2870
which is: pos:2870 size:2 key:24
load_cache_seek: 2898
which are:
key: 24, value: 58; key: 25, value: 28; 
remove: 26 26


load_cache_seek: 3390
which are:
key: 1, point: 1230; key: 39, point: 3444; 
load_node_seek: 3444
which is: pos:3444 size:2 key:39
load_cache_seek: 3472
which are:
key: 39, point: 3280; key: 57, point: 1312; 
load_node_seek: 1312
which is: pos:1312 size:2 key:57
load_cache_seek: 1340
which are:
key: 57, point: 1148; key: 62, point: 2624; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:2 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 60, point: 738; 
load_node_seek: 738
which is: pos:738 size:2 key:60
load_cache_seek: 766
which are:
key: 60, value: 27; key: 61, value: 43; 
load_node_seek: 2706
which is: pos:2706 size:2 key:57
load_node_seek: 7273254
which is: pos:-559038737 size:1 key:0
save_node_seek: 2706
which is: pos:2706 size:3 key:57
load_node_seek: 2624
which is: pos:2624 size:2 key:62
load_cache_seek: 2652
which are:
key: 62, point: 1640; key: 66, point: 1066; 
save_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, value: 2706; key: 62, value: 1640; key: 66, value: 1066; 
save_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:39
save_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:3 key:39
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:2 key:1
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:3 key:1
load_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:3 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 39, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:3 key:39
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 39, point: 574; key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 62, point: 1640; key: 66, point: 1066; 
load_node_seek: 2706
which is: pos:2706 size:3 key:57
load_cache_seek: 2734
which are:
key: 57, value: 56; key: 58, value: 37; key: 61, value: 43; 
remove: 60 27


load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 39, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 27, point: 1558; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 24, point: 2870; 
load_node_seek: 2870
which is: pos:2870 size:2 key:24
load_cache_seek: 2898
which are:
key: 24, value: 58; key: 25, value: 28; 
load_node_seek: 984
which is: pos:984 size:2 key:21
load_node_seek: 7273458
which is: pos:-559038737 size:1 key:0
save_node_seek: 984
which is: pos:984 size:3 key:21
load_node_seek: 1558
which is: pos:1558 size:2 key:27
load_node_seek: 574
which is: pos:574 size:3 key:39
save_node_seek: 574
which is: pos:574 size:3 key:39
load_cache_seek: 1586
which are:
key: 27, point: 1476; key: 29, point: 2296; 
save_cache_seek: 930
which are:
key: 20, value: 410; key: 27, value: 1476; key: 29, value: 2296; 
save_node_seek: 902
which is: pos:902 size:3 key:20
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:3 key:39
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 39, point: 574; key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
save_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
save_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
save_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
save_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:3 key:1
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:3 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; key: 29, point: 2296; 
load_node_seek: 410
which is: pos:410 size:2 key:20
load_cache_seek: 438
which are:
key: 20, value: 40; key: 23, value: 65; 
remove: 25 28


load_cache_seek: 1258
which are:
key: 1, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:1
load_cache_seek: 520
which are:
key: 1, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 164
which is: pos:164 size:3 key:1
load_cache_seek: 192
which are:
key: 1, point: 82; key: 6, point: 820; key: 8, point: 3526; 
load_node_seek: 82
which is: pos:82 size:2 key:1
load_cache_seek: 110
which are:
key: 1, value: 29; key: 3, value: 59; 
load_node_seek: 820
which is: pos:820 size:2 key:6
load_node_seek: 3526
which is: pos:3526 size:2 key:8
save_node_seek: 3526
which is: pos:3526 size:2 key:8
load_cache_seek: 848
which are:
key: 6, value: 51; key: 7, value: 69; 
save_cache_seek: 110
which are:
key: 3, value: 59; key: 6, value: 51; key: 7, value: 69; 
save_node_seek: 82
which is: pos:82 size:3 key:3
save_node_seek: 164
which is: pos:164 size:2 key:3
save_cache_seek: 192
which are:
key: 3, point: 82; key: 8, point: 3526; 
save_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
save_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:3 key:3
remove: 1 29


load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 62, point: 1640; key: 66, point: 1066; 
load_node_seek: 1640
which is: pos:1640 size:2 key:62
load_cache_seek: 1668
which are:
key: 62, value: 30; key: 63, value: 36; 
load_node_seek: 1066
which is: pos:1066 size:3 key:66
load_cache_seek: 1094
which are:
key: 66, value: 61; key: 67, value: 55; key: 70, value: 60; 
save_cache_seek: 1094
which are:
key: 67, value: 55; key: 70, value: 60; 
save_cache_seek: 1668
which are:
key: 63, value: 36; key: 66, value: 61; 
save_node_seek: 1066
which is: pos:1066 size:2 key:67
save_node_seek: 1640
which is: pos:1640 size:2 key:63
save_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
save_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 63, point: 1640; key: 67, point: 1066; 
save_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
save_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:3 key:3
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 63, point: 1640; key: 67, point: 1066; 
load_node_seek: 2706
which is: pos:2706 size:3 key:57
load_cache_seek: 2734
which are:
key: 57, value: 56; key: 58, value: 37; key: 61, value: 43; 
remove: 62 30


load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:3 key:49
load_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 53, point: 1722; key: 55, point: 2378; 
load_node_seek: 328
which is: pos:328 size:2 key:49
load_cache_seek: 356
which are:
key: 49, value: 48; key: 50, value: 31; 
load_node_seek: 1722
which is: pos:1722 size:2 key:53
load_node_seek: 2378
which is: pos:2378 size:2 key:55
save_node_seek: 2378
which is: pos:2378 size:2 key:55
load_cache_seek: 1750
which are:
key: 53, value: 53; key: 54, value: 68; 
save_cache_seek: 356
which are:
key: 49, value: 48; key: 53, value: 53; key: 54, value: 68; 
save_node_seek: 328
which is: pos:328 size:3 key:49
save_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:2 key:49
save_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 55, point: 2378; 
save_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
save_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:3 key:3
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:2 key:49
load_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 55, point: 2378; 
load_node_seek: 328
which is: pos:328 size:3 key:49
load_cache_seek: 356
which are:
key: 49, value: 48; key: 53, value: 53; key: 54, value: 68; 
remove: 50 31


load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:3 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; key: 15, point: 1804; 
load_node_seek: 1804
which is: pos:1804 size:3 key:15
load_cache_seek: 1832
which are:
key: 15, value: 49; key: 16, value: 32; key: 17, value: 39; 
save_node_seek: 1804
which is: pos:1804 size:2 key:15
save_cache_seek: 1832
which are:
key: 15, value: 49; key: 17, value: 39; 
save_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:3 key:10
save_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; key: 15, point: 1804; 
save_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
save_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:3 key:3
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:3 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; key: 15, point: 1804; 
load_node_seek: 1804
which is: pos:1804 size:2 key:15
load_cache_seek: 1832
which are:
key: 15, value: 49; key: 17, value: 39; 
remove: 16 32


load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:3 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; key: 15, point: 1804; 
load_node_seek: 2460
which is: pos:2460 size:2 key:13
load_cache_seek: 2488
which are:
key: 13, value: 62; key: 14, value: 33; 
load_node_seek: 1804
which is: pos:1804 size:2 key:15
load_node_seek: 410
which is: pos:410 size:2 key:20
save_node_seek: 410
which is: pos:410 size:2 key:20
load_cache_seek: 1832
which are:
key: 15, value: 49; key: 17, value: 39; 
save_cache_seek: 2488
which are:
key: 13, value: 62; key: 15, value: 49; key: 17, value: 39; 
save_node_seek: 2460
which is: pos:2460 size:3 key:13
save_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:2 key:10
save_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; 
save_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
save_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:3 key:3
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:2 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; 
load_node_seek: 2460
which is: pos:2460 size:3 key:13
load_cache_seek: 2488
which are:
key: 13, value: 62; key: 15, value: 49; key: 17, value: 39; 
remove: 14 33


load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:3 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; key: 29, point: 2296; 
load_node_seek: 2296
which is: pos:2296 size:2 key:29
load_cache_seek: 2324
which are:
key: 29, value: 45; key: 35, value: 34; 
load_node_seek: 1476
which is: pos:1476 size:2 key:27
load_node_seek: 7273458
which is: pos:-559038737 size:1 key:0
save_node_seek: 1476
which is: pos:1476 size:3 key:27
save_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
save_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
save_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
save_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
save_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:3 key:3
load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 1476
which is: pos:1476 size:3 key:27
load_cache_seek: 1504
which are:
key: 27, value: 42; key: 28, value: 50; key: 29, value: 45; 
remove: 35 34
find_now

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 1476
which is: pos:1476 size:3 key:27
load_cache_seek: 1504
which are:
key: 27, value: 42; key: 28, value: 50; key: 29, value: 45; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:2 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; 
load_node_seek: 2460
which is: pos:2460 size:3 key:13
load_cache_seek: 2488
which are:
key: 13, value: 62; key: 15, value: 49; key: 17, value: 39; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 164
which is: pos:164 size:2 key:3
load_cache_seek: 192
which are:
key: 3, point: 82; key: 8, point: 3526; 
load_node_seek: 82
which is: pos:82 size:3 key:3
load_cache_seek: 110
which are:
key: 3, value: 59; key: 6, value: 51; key: 7, value: 69; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 574
which is: pos:574 size:3 key:39
load_cache_seek: 602
which are:
key: 39, point: 656; key: 42, point: 1886; key: 45, point: 2788; 
load_node_seek: 2788
which is: pos:2788 size:2 key:45
load_cache_seek: 2816
which are:
key: 45, value: 57; key: 47, value: 47; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 410
which is: pos:410 size:2 key:20
load_cache_seek: 438
which are:
key: 20, value: 40; key: 23, value: 65; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 574
which is: pos:574 size:3 key:39
load_cache_seek: 602
which are:
key: 39, point: 656; key: 42, point: 1886; key: 45, point: 2788; 
load_node_seek: 2788
which is: pos:2788 size:2 key:45
load_cache_seek: 2816
which are:
key: 45, value: 57; key: 47, value: 47; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 1476
which is: pos:1476 size:3 key:27
load_cache_seek: 1504
which are:
key: 27, value: 42; key: 28, value: 50; key: 29, value: 45; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 1476
which is: pos:1476 size:3 key:27
load_cache_seek: 1504
which are:
key: 27, value: 42; key: 28, value: 50; key: 29, value: 45; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 63, point: 1640; key: 67, point: 1066; 
load_node_seek: 2706
which is: pos:2706 size:3 key:57
load_cache_seek: 2734
which are:
key: 57, value: 56; key: 58, value: 37; key: 61, value: 43; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 410
which is: pos:410 size:2 key:20
load_cache_seek: 438
which are:
key: 20, value: 40; key: 23, value: 65; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:2 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; 
load_node_seek: 2050
which is: pos:2050 size:2 key:10
load_cache_seek: 2078
which are:
key: 10, value: 41; key: 12, value: 52; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:2 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; 
load_node_seek: 2460
which is: pos:2460 size:3 key:13
load_cache_seek: 2488
which are:
key: 13, value: 62; key: 15, value: 49; key: 17, value: 39; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 1476
which is: pos:1476 size:3 key:27
load_cache_seek: 1504
which are:
key: 27, value: 42; key: 28, value: 50; key: 29, value: 45; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 63, point: 1640; key: 67, point: 1066; 
load_node_seek: 1640
which is: pos:1640 size:2 key:63
load_cache_seek: 1668
which are:
key: 63, value: 36; key: 66, value: 61; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:2 key:49
load_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 55, point: 2378; 
load_node_seek: 328
which is: pos:328 size:3 key:49
load_cache_seek: 356
which are:
key: 49, value: 48; key: 53, value: 53; key: 54, value: 68; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:2 key:49
load_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 55, point: 2378; 
load_node_seek: 328
which is: pos:328 size:3 key:49
load_cache_seek: 356
which are:
key: 49, value: 48; key: 53, value: 53; key: 54, value: 68; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 1476
which is: pos:1476 size:3 key:27
load_cache_seek: 1504
which are:
key: 27, value: 42; key: 28, value: 50; key: 29, value: 45; 


load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 1476
which is: pos:1476 size:3 key:27
load_cache_seek: 1504
which are:
key: 27, value: 42; key: 28, value: 50; key: 29, value: 45; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 63, point: 1640; key: 67, point: 1066; 
load_node_seek: 1640
which is: pos:1640 size:2 key:63
load_cache_seek: 1668
which are:
key: 63, value: 36; key: 66, value: 61; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 63, point: 1640; key: 67, point: 1066; 
load_node_seek: 1066
which is: pos:1066 size:2 key:67
load_cache_seek: 1094
which are:
key: 67, value: 55; key: 70, value: 60; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 1476
which is: pos:1476 size:3 key:27
load_cache_seek: 1504
which are:
key: 27, value: 42; key: 28, value: 50; key: 29, value: 45; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 63, point: 1640; key: 67, point: 1066; 
load_node_seek: 1066
which is: pos:1066 size:2 key:67
load_cache_seek: 1094
which are:
key: 67, value: 55; key: 70, value: 60; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 1476
which is: pos:1476 size:3 key:27
load_cache_seek: 1504
which are:
key: 27, value: 42; key: 28, value: 50; key: 29, value: 45; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 164
which is: pos:164 size:2 key:3
load_cache_seek: 192
which are:
key: 3, point: 82; key: 8, point: 3526; 
load_node_seek: 82
which is: pos:82 size:3 key:3
load_cache_seek: 110
which are:
key: 3, value: 59; key: 6, value: 51; key: 7, value: 69; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 410
which is: pos:410 size:2 key:20
load_cache_seek: 438
which are:
key: 20, value: 40; key: 23, value: 65; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 63, point: 1640; key: 67, point: 1066; 
load_node_seek: 2706
which is: pos:2706 size:3 key:57
load_cache_seek: 2734
which are:
key: 57, value: 56; key: 58, value: 37; key: 61, value: 43; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 410
which is: pos:410 size:2 key:20
load_cache_seek: 438
which are:
key: 20, value: 40; key: 23, value: 65; 


load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 63, point: 1640; key: 67, point: 1066; 
load_node_seek: 2706
which is: pos:2706 size:3 key:57
load_cache_seek: 2734
which are:
key: 57, value: 56; key: 58, value: 37; key: 61, value: 43; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:2 key:49
load_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 55, point: 2378; 
load_node_seek: 328
which is: pos:328 size:3 key:49
load_cache_seek: 356
which are:
key: 49, value: 48; key: 53, value: 53; key: 54, value: 68; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:2 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; 
load_node_seek: 2460
which is: pos:2460 size:3 key:13
load_cache_seek: 2488
which are:
key: 13, value: 62; key: 15, value: 49; key: 17, value: 39; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:2 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; 
load_node_seek: 2460
which is: pos:2460 size:3 key:13
load_cache_seek: 2488
which are:
key: 13, value: 62; key: 15, value: 49; key: 17, value: 39; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 1476
which is: pos:1476 size:3 key:27
load_cache_seek: 1504
which are:
key: 27, value: 42; key: 28, value: 50; key: 29, value: 45; 

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:2 key:49
load_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 55, point: 2378; 
load_node_seek: 2378
which is: pos:2378 size:2 key:55
load_cache_seek: 2406
which are:
key: 55, value: 46; key: 56, value: 35; 
find_seek_in_database: 2434
which is: 35

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 63, point: 1640; key: 67, point: 1066; 
load_node_seek: 1640
which is: pos:1640 size:2 key:63
load_cache_seek: 1668
which are:
key: 63, value: 36; key: 66, value: 61; 
find_seek_in_database: 1684
which is: 36

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 63, point: 1640; key: 67, point: 1066; 
load_node_seek: 2706
which is: pos:2706 size:3 key:57
load_cache_seek: 2734
which are:
key: 57, value: 56; key: 58, value: 37; key: 61, value: 43; 
find_seek_in_database: 2762
which is: 37

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 574
which is: pos:574 size:3 key:39
load_cache_seek: 602
which are:
key: 39, point: 656; key: 42, point: 1886; key: 45, point: 2788; 
load_node_seek: 1886
which is: pos:1886 size:3 key:42
load_cache_seek: 1914
which are:
key: 42, value: 38; key: 43, value: 64; key: 44, value: 63; 
find_seek_in_database: 1930
which is: 38

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:2 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; 
load_node_seek: 2460
which is: pos:2460 size:3 key:13
load_cache_seek: 2488
which are:
key: 13, value: 62; key: 15, value: 49; key: 17, value: 39; 
find_seek_in_database: 2528
which is: 39

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 410
which is: pos:410 size:2 key:20
load_cache_seek: 438
which are:
key: 20, value: 40; key: 23, value: 65; 
find_seek_in_database: 454
which is: 40

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:2 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; 
load_node_seek: 2050
which is: pos:2050 size:2 key:10
load_cache_seek: 2078
which are:
key: 10, value: 41; key: 12, value: 52; 
find_seek_in_database: 2094
which is: 41

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 1476
which is: pos:1476 size:3 key:27
load_cache_seek: 1504
which are:
key: 27, value: 42; key: 28, value: 50; key: 29, value: 45; 
find_seek_in_database: 1520
which is: 42

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 63, point: 1640; key: 67, point: 1066; 
load_node_seek: 2706
which is: pos:2706 size:3 key:57
load_cache_seek: 2734
which are:
key: 57, value: 56; key: 58, value: 37; key: 61, value: 43; 
find_seek_in_database: 2774
which is: 43

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 164
which is: pos:164 size:2 key:3
load_cache_seek: 192
which are:
key: 3, point: 82; key: 8, point: 3526; 
load_node_seek: 3526
which is: pos:3526 size:2 key:8
load_cache_seek: 3554
which are:
key: 8, value: 44; key: 9, value: 70; 
find_seek_in_database: 3570
which is: 44

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 1476
which is: pos:1476 size:3 key:27
load_cache_seek: 1504
which are:
key: 27, value: 42; key: 28, value: 50; key: 29, value: 45; 
find_seek_in_database: 1544
which is: 45

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:2 key:49
load_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 55, point: 2378; 
load_node_seek: 2378
which is: pos:2378 size:2 key:55
load_cache_seek: 2406
which are:
key: 55, value: 46; key: 56, value: 35; 
find_seek_in_database: 2422
which is: 46

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 574
which is: pos:574 size:3 key:39
load_cache_seek: 602
which are:
key: 39, point: 656; key: 42, point: 1886; key: 45, point: 2788; 
load_node_seek: 2788
which is: pos:2788 size:2 key:45
load_cache_seek: 2816
which are:
key: 45, value: 57; key: 47, value: 47; 
find_seek_in_database: 2844
which is: 47

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:2 key:49
load_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 55, point: 2378; 
load_node_seek: 328
which is: pos:328 size:3 key:49
load_cache_seek: 356
which are:
key: 49, value: 48; key: 53, value: 53; key: 54, value: 68; 
find_seek_in_database: 372
which is: 48

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:2 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; 
load_node_seek: 2460
which is: pos:2460 size:3 key:13
load_cache_seek: 2488
which are:
key: 13, value: 62; key: 15, value: 49; key: 17, value: 39; 
find_seek_in_database: 2516
which is: 49

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 1476
which is: pos:1476 size:3 key:27
load_cache_seek: 1504
which are:
key: 27, value: 42; key: 28, value: 50; key: 29, value: 45; 
find_seek_in_database: 1532
which is: 50

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 164
which is: pos:164 size:2 key:3
load_cache_seek: 192
which are:
key: 3, point: 82; key: 8, point: 3526; 
load_node_seek: 82
which is: pos:82 size:3 key:3
load_cache_seek: 110
which are:
key: 3, value: 59; key: 6, value: 51; key: 7, value: 69; 
find_seek_in_database: 138
which is: 51

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:2 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; 
load_node_seek: 2050
which is: pos:2050 size:2 key:10
load_cache_seek: 2078
which are:
key: 10, value: 41; key: 12, value: 52; 
find_seek_in_database: 2106
which is: 52

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:2 key:49
load_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 55, point: 2378; 
load_node_seek: 328
which is: pos:328 size:3 key:49
load_cache_seek: 356
which are:
key: 49, value: 48; key: 53, value: 53; key: 54, value: 68; 
find_seek_in_database: 384
which is: 53

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 574
which is: pos:574 size:3 key:39
load_cache_seek: 602
which are:
key: 39, point: 656; key: 42, point: 1886; key: 45, point: 2788; 
load_node_seek: 656
which is: pos:656 size:3 key:39
load_cache_seek: 684
which are:
key: 39, value: 66; key: 40, value: 54; key: 41, value: 67; 
find_seek_in_database: 712
which is: 54

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 63, point: 1640; key: 67, point: 1066; 
load_node_seek: 1066
which is: pos:1066 size:2 key:67
load_cache_seek: 1094
which are:
key: 67, value: 55; key: 70, value: 60; 
find_seek_in_database: 1110
which is: 55

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 63, point: 1640; key: 67, point: 1066; 
load_node_seek: 2706
which is: pos:2706 size:3 key:57
load_cache_seek: 2734
which are:
key: 57, value: 56; key: 58, value: 37; key: 61, value: 43; 
find_seek_in_database: 2750
which is: 56

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 574
which is: pos:574 size:3 key:39
load_cache_seek: 602
which are:
key: 39, point: 656; key: 42, point: 1886; key: 45, point: 2788; 
load_node_seek: 2788
which is: pos:2788 size:2 key:45
load_cache_seek: 2816
which are:
key: 45, value: 57; key: 47, value: 47; 
find_seek_in_database: 2832
which is: 57

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 410
which is: pos:410 size:2 key:20
load_cache_seek: 438
which are:
key: 20, value: 40; key: 23, value: 65; 
wrong_not_have 24 58;

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 164
which is: pos:164 size:2 key:3
load_cache_seek: 192
which are:
key: 3, point: 82; key: 8, point: 3526; 
load_node_seek: 82
which is: pos:82 size:3 key:3
load_cache_seek: 110
which are:
key: 3, value: 59; key: 6, value: 51; key: 7, value: 69; 
find_seek_in_database: 126
which is: 59

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 63, point: 1640; key: 67, point: 1066; 
load_node_seek: 1066
which is: pos:1066 size:2 key:67
load_cache_seek: 1094
which are:
key: 67, value: 55; key: 70, value: 60; 
find_seek_in_database: 1122
which is: 60

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1148
which is: pos:1148 size:3 key:57
load_cache_seek: 1176
which are:
key: 57, point: 2706; key: 63, point: 1640; key: 67, point: 1066; 
load_node_seek: 1640
which is: pos:1640 size:2 key:63
load_cache_seek: 1668
which are:
key: 63, value: 36; key: 66, value: 61; 
find_seek_in_database: 1696
which is: 61

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 2132
which is: pos:2132 size:2 key:10
load_cache_seek: 2160
which are:
key: 10, point: 2050; key: 13, point: 2460; 
load_node_seek: 2460
which is: pos:2460 size:3 key:13
load_cache_seek: 2488
which are:
key: 13, value: 62; key: 15, value: 49; key: 17, value: 39; 
find_seek_in_database: 2504
which is: 62

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 574
which is: pos:574 size:3 key:39
load_cache_seek: 602
which are:
key: 39, point: 656; key: 42, point: 1886; key: 45, point: 2788; 
load_node_seek: 1886
which is: pos:1886 size:3 key:42
load_cache_seek: 1914
which are:
key: 42, value: 38; key: 43, value: 64; key: 44, value: 63; 
find_seek_in_database: 1954
which is: 63

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 574
which is: pos:574 size:3 key:39
load_cache_seek: 602
which are:
key: 39, point: 656; key: 42, point: 1886; key: 45, point: 2788; 
load_node_seek: 1886
which is: pos:1886 size:3 key:42
load_cache_seek: 1914
which are:
key: 42, value: 38; key: 43, value: 64; key: 44, value: 63; 
find_seek_in_database: 1942
which is: 64

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 902
which is: pos:902 size:2 key:20
load_cache_seek: 930
which are:
key: 20, point: 410; key: 27, point: 1476; 
load_node_seek: 410
which is: pos:410 size:2 key:20
load_cache_seek: 438
which are:
key: 20, value: 40; key: 23, value: 65; 
find_seek_in_database: 466
which is: 65

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 574
which is: pos:574 size:3 key:39
load_cache_seek: 602
which are:
key: 39, point: 656; key: 42, point: 1886; key: 45, point: 2788; 
load_node_seek: 656
which is: pos:656 size:3 key:39
load_cache_seek: 684
which are:
key: 39, value: 66; key: 40, value: 54; key: 41, value: 67; 
find_seek_in_database: 700
which is: 66

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 2214
which is: pos:2214 size:2 key:20
load_cache_seek: 2242
which are:
key: 20, point: 902; key: 39, point: 574; 
load_node_seek: 574
which is: pos:574 size:3 key:39
load_cache_seek: 602
which are:
key: 39, point: 656; key: 42, point: 1886; key: 45, point: 2788; 
load_node_seek: 656
which is: pos:656 size:3 key:39
load_cache_seek: 684
which are:
key: 39, value: 66; key: 40, value: 54; key: 41, value: 67; 
find_seek_in_database: 724
which is: 67

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 3280
which is: pos:3280 size:2 key:49
load_cache_seek: 3308
which are:
key: 49, point: 1968; key: 57, point: 1148; 
load_node_seek: 1968
which is: pos:1968 size:2 key:49
load_cache_seek: 1996
which are:
key: 49, point: 328; key: 55, point: 2378; 
load_node_seek: 328
which is: pos:328 size:3 key:49
load_cache_seek: 356
which are:
key: 49, value: 48; key: 53, value: 53; key: 54, value: 68; 
find_seek_in_database: 396
which is: 68

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 164
which is: pos:164 size:2 key:3
load_cache_seek: 192
which are:
key: 3, point: 82; key: 8, point: 3526; 
load_node_seek: 82
which is: pos:82 size:3 key:3
load_cache_seek: 110
which are:
key: 3, value: 59; key: 6, value: 51; key: 7, value: 69; 
find_seek_in_database: 150
which is: 69

load_cache_seek: 1258
which are:
key: 3, point: 492; key: 20, point: 2214; key: 49, point: 3280; 
load_node_seek: 492
which is: pos:492 size:2 key:3
load_cache_seek: 520
which are:
key: 3, point: 164; key: 10, point: 2132; 
load_node_seek: 164
which is: pos:164 size:2 key:3
load_cache_seek: 192
which are:
key: 3, point: 82; key: 8, point: 3526; 
load_node_seek: 3526
which is: pos:3526 size:2 key:8
load_cache_seek: 3554
which are:
key: 8, value: 44; key: 9, value: 70; 
find_seek_in_database: 3582
which is: 70

78
save_node_seek: 1230
which is: pos:1230 size:3 key:3
decode_root_pointer_seek: 0
which is: 1230
which is: 1230
